條JJ唔夠硬,做運動唔係最有用

咁呢輪多假期,宅左成廿日係屋企,日日食日日訓,發現條JJ硬左好多
之前keep住跑步都冇咁硬

休息,運動，心情都影響

食偉哥算吧啦

Lm

唔打J 一排就硬返架啦

有冇打J?

日日打...